# README #

Unity Code Snippets

## Infinity Walker ##

### WorldGenerator.cs ##

"World Tile Prefabs" hier können die Prefabs angegeben werden, die das Script benutzt um 9 Tiles zu generieren
"World Tile Width" hier muss die Breite des Tiles (sollte quadratisch sein) angegeben werden
"Player" hier den Spieler (FPSController) aus der Scene reinziehen.